共你煲底再相聚 突然間伸手不見

全都透著那味兒

大概當差有些事
是良心都不可以
原諒其做法

就像你當日痛心她回絕收番惡法
怎發現你從前線亦能學懂cocktail與磚塊

也像我很糾結的割蓆
此際回頭看
原來並沒有事

真想不到當初我們也討厭說本土
今天竟叫得出要和勇愈來愈氣魄

開始時捱一些苦 光復元朗的家
幸得港九的同路聯合不致太寡

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel